沙拿同契爺高普一樣

垃撚圾
吹太大
見晒底

沙拿要賣 搞唔掂

話晒都世三, 你數得出而家有咩人勁過佢?

上季世一
咁快跌左兩級

文尼完勝佢啦